一人一個金庸小說/電視劇感動位

又睇翻射雕，每次睇到最後郭靖阿媽為咗個仔自殺果刻都忍唔住眼濕濕。
真係好感動

蕭峰自盡雁門關
一代梟雄竟然得如此下場

小寶與康熙 海公公死嗰下 小寶同康熙迫對方二選一嗰幕 建寧死嗰幕
雖然呢套改到七彩 但係都好好睇

憂懷國恨 ... 心暗傷

我係為國家為人民而喊既
偉大呀 韋大人

蛛兒自己離開搵返曾阿牛

七公 歐陽鋒相擁而死
蕭峰死

errrr...
點計都唔算係梟雄掛...